忽然間諗到另一首歌好適合星期日唱 同樣係基督歌

聽歌黎講 一首好歌（hallelujah)當然要常聽啦
咁多一首聽下 又確實唔錯既

精神攻擊到咁上下 總會有狗頂唔順super effective 到痴總制/嬲豬

到呢個時候可以大唱

暴怒的人挑起爭端～
暴怒的人挑起爭端～

忍耐的人止息紛爭～
忍耐的人止息紛爭～

不要生氣～
不要生氣～

不要生氣～
不要生氣～

哈哈哈哈哈！

Loop頭一分鐘就可以了

OK喎
又可以當做健康操啲fd
最好17號朝大家係立會門口做晨操
等我大打一推先

大力
打錯𠻹

早聽聞有讚美操呢樣野，估唔到係咁提神

自推

推

不推了 可能大家覺得好膠

佢播幾耐我笑幾耐